
\begin{verbatim}
Detected GL_ARB_texture_env_combine
Detected GL_ARB_texture_cube_map
Detected GL_ARB_multitexture
Detected GL_ARB_shader_objects
Detected GL_ARB_vertex_shader
Detected GL_ARB_fragment_shader
Detected GL_ARB_vertex_program
Detected GL_ARB_depth_texture
Detected GL_EXT_separate_specular_color
bgui: 	 cargada
bgui: 	 cargada
sistema:  <codigo.juego.Juego object at 0x7fe4258e3850>
juego:  <codigo.juego.Juego object at 0x7fe4258e3850>
frame banderas [1, 1] [0, 0]
frame visible?  True
ancho, alto:  0.2 0.2
filas:  2
filas222 0.5
x, y:  0.175 0.5375000000000001
primerX=  0.17499999999999996
primerY=  0.775
elemento:  spain
[0.175, 0.5375000000000001]
0
args:  spain [0.175, 0.5375000000000001] 
elemento:  united_kingdom
[0.4, 0.3125000000000001]
1
args:  united_kingdom [0.4, 0.3125000000000001] 
elemento:  germany
[0.625, 0.5375000000000001]
2
args:  germany [0.625, 0.5375000000000001] 
elemento:  france
[0.175, 0.3125000000000001]
3
args:  france [0.175, 0.3125000000000001] 
elemento:  italy
[0.4, 0.5375000000000001]
4
args:  italy [0.4, 0.5375000000000001] 
juegooo:  <codigo.juego.Juego object at 0x7fe4258e3850> widget:
  <librerias.bgui_master.bgui.image_button.ImageButton object at 0x7fe4258e3fd0> 
idioma:  spain carpeta idioma:  es
es
directorio traducciones: /media/p9/Auxiliar1/Proyecto/recursos/traducciones/

###################### 

Estado actual del motor (Game engine)
__init__ (<menuPrincipal.MenuPrincipal object at 
0x7fe425874c10>, <codigo.juego.Juego object at 
0x7fe4258e3850>, {'juego': <codigo.juego.Juego 
object at 0x7fe4258e3850>, 'idioma': 'es'})
juego:  <codigo.juego.Juego object at 0x7fe4258e3850>
juego(defecto):  <codigo.juego.Juego object at 0x7fe4258e3850>
frame botones [1, 1] [0, 0]
frame visible?  True
ancho, alto:  0.4 0.1
antes fallo
[]
antes fallo 2
Listas de librerias:  []
Escenas, cargadas:  [UI]
Escena actual:  UI
Camaras escena actual [CameraMenu]
Objetos activos:  [Hemi, MenuPrincipal, CameraMenu]
Objetos inactivos:  []
globalDict:  {'Idioma': 'es'}
controlador:  Python
System:  <codigo.juego.Juego object at 0x7fe4258e3850>

###################### 

Estado actual del motor (Game engine)
__init__ (<menuEleccion.MenuEleccion object at 0x7fe425874ad0>, 
<codigo.juego.Juego object at 0x7fe4258e3850>, 
{'idioma': 'es', 'juego': 
<codigo.juego.Juego object at 0x7fe4258e3850>})
juego:  <codigo.juego.Juego object at 0x7fe4258e3850>
frame escenarios [0.99, 0.45] [0.005, 0.5]
frame visible?  True
ancho, alto:  0.4 0.1
frame descripcionIzq [0.25, 0.275] [0.03, 0.175]
frame visible?  True
ancho, alto:  0.4 0.1
frame descripcionDer [0.25, 0.275] [0.73, 0.175]
frame visible?  True
ancho, alto:  0.4 0.1
frame botones [1, 1] [0, 0]
frame visible?  True
ancho, alto:  0.4 0.1
frame recuadroPersonajes [0.4, 0.4] [0.3, 0.075]
frame visible?  True
ancho, alto:  0.4 0.1
SpaceWarrior 0.015 0.675 0
RockGolem 0.265 0.675 1
Listas de librerias:  []
Escenas, cargadas:  [UI]
Escena actual:  UI
Camaras escena actual [CameraMenu]
Objetos activos:  [Hemi, MenuPrincipal, CameraMenu]
Objetos inactivos:  []
globalDict:  {'Idioma': 'es'}
controlador:  Python
SpaceWarrior
RockGolem
MenuEleccion.empezarjueg():
###################### 

Estado actual del motor (Game engine)
__init__ (<pantallaCargando.PantallaCargando object at 
0x7fe425886290>, <codigo.juego.Juego object at 0x7fe4258e3850>, None)
PantallaCargando().__init__()
[UI]
PantallaCargando().__init__() escena 3D añadida
Listas de librerias:  []
Escenas, cargadas:  [UI]
Escena actual:  UI
Camaras escena actual [CameraMenu]
Objetos activos:  [Hemi, MenuPrincipal, CameraMenu]
Objetos inactivos:  []
globalDict:  {'cargado': False, 'pausa': False, 'Idioma': 'es', 
'juegoCargado': False, 'ko': False, 'JuegoLucha': {'juego': 
<codigo.juego.Juego object at 0x7fe4258e3850>, 'escenario': 
'wasteland', 'controlados': [True, False], 'personaje1': 
'SpaceWarrior', 'personaje2': 'RockGolem'}}
controlador:  Python
bgui: 	 cargada
bgui: 	 cargada
blend escena3D cargado
\end{verbatim}